懷疑公司個90後腎虧

每次去廁所起碼5-10分鐘 無論大小都要入廁格
平時勁鐘意飲甜/咸野 返工日子最少兩盒紙包飲品+一罐汽水
食lunch成日話唔夠味 要落鹽
過年前食茶記佢問我落唔落糖 我講咗句細蚊仔先飲甜野 佢嬲撚到今日
廿幾歲個肚腩大到有身己咁 平時唔撚運動

唔係話針對90後 點解依家咁多打壞後生？

你做咩喱係廁所偷窺人

每次都見佢入廁格

係都唔關你事啦

90後返工仲成日玩手機GAME,屌佢老母

你話牙？
成日行開10分鐘
佢啲客打黎 就要其他人執手尾
最初我以為佢蛇王 問返其他人先覺得佢有暗病

每個年代都有呢類人架啦，講到好似剩係90後先咁樣

問題佢麻煩到人🤦🏻‍♂️

一定係出左汗勁臭
屙尿都要摷下先搵到隻雀啲死肥毒

懷疑佢啲汗有毒

原來你係廁所個阿伯

你自己睇唔過眼執手尾
關人撚事呀？

小朋友 你岀過黎做野未？
00後未聽過teamwork?

唔通廁格有條女佢屌緊又要同你講咩

咁佢都幾快

d肥仔好撚古惑架

我以前公司條肥仔又係咁，成鳩去廁所去好耐，阻住其他同事要等佢出黎(平均十幾人等1格)
有次經過廁所門口，聽到音樂聲，仆街，先知佢原來响屎坑打機，佢老母丫 出面d同事忍到仆街你又霸住個屎坑

咁你就做啦咁多嗲
Teamwork吖嘛

聽個電話講Teamwork

成日要人幫你個死虧佬
你自己好唔好意思？

件虧佬又入左去10分鐘

樓主講得好

好多虧仔虧佬敢怒不敢言

啱先仲講 飲少啲水 可以去少啲廁所
觀念錯撚哂 無撚得救🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

呢樣真